- git init: khởi tạo repo local 
- git remote add origin url_remote: liên kết repo local với repo remote thông qua url_remote
* đẩy file từ local lên remote: 3 bước
- git add -A: chọn file
- git commit -m " message " : tạo ra 1 version với nội dung "message"
- git push -u origin master : ĐẨY LẦN ĐẦU đẩy code lên nhánh master
- git push: ĐẨY LẦN 2